seed d 開頭係咪想寫 飛鳥真 卡嘉蓮NTR線?

都唔知咁多戲份做乜

卡嘉蓮其實好正

阿斯蘭唔識食

短頭髮爽朗 再加小小怕羞
唔聽話果時一手攬住就得

食咗啦，鬼叫自己條女比基魔搶咗，唯有搶番佢家姐

明明應該係寫基拉同阿斯蘭

爭咩丫
個個都一鳩樣樣

外傳蜜娜最正

孤男寡女落難孤島
仲要淨係著住under點忍

基拉最鐘意搶人條女